\begin{multicols}{2}

  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.3]{6EvalGeometrie11Corr.png}
  \end{center}
  
  \columnbreak
  
  1.~~Compléter les pointillés par les symboles\\ $\in$ ou $\notin$ :
  \begin{enumerate}
  \item $A \in (ED)$
  \item $A \notin [BF)$
  \item $D \notin [AE]$
  \item $G \in [CD)$
  \end{enumerate}
  \end{multicols}
  
  2.~~$M$ est le point d'intersection des droites $(AB)$ et $(CD)$. Placer le point $M$. 
  
  3.~~Donner deux autres noms possibles pour la droite $(AB)$ : $(AF)$ ou $(BF)$.